覺唔覺宜家傢俬d女企門口派袋好on9

每次行過都唔敢望
even入面d女都係發吽哣
收銀，cafe，fill貨
feel到佢地真係冇mood做
你話賣衫飲食都可以吹水打牙較
但我見宜家多數單必
凍櫃收銀一條友
切檸檬批一條友
執廁所板一條友
可能做麥當勞都開心過佢